[紅色恐怖] 浸會大學多名學生接獲通知出席紀律聆訊

兩名浸會大學學生因為在校內抗議時涉嫌威脅教師被暫時停學，包括學生會會長劉子頎及中醫系學生陳樂行。浸大學生會編輯委員會在社交網頁表示，中午時陸續有參與抗議行動的學生收到校方電郵，要求出席紀律聆訊，涉及的學生包括編委會總編輯何浩賢、教務議會學生代表廖偉濂等。

劉子頎及陳樂行，早上分別出席電台節目，劉子頎說同意就抗議時態度欠佳受罰，願意就態度問題致歉，但不認同實際上有造成人身威脅，對被停學感到震驚，認為未經紀律聆訊就停課是未審先判，不合往常程序。他又指，聯絡過計劃就事件發起罷課的同學，他們的行動會改為明日會在校內集會遊行，爭取撤回停課決定。另外，浸大偉衡體育中心及鄰近的屋苑外牆，上午被發現噴有「不要普通話」、「歧視」等字句，警員到場調查。

唔審停學=白色恐怖
唔停學審你=紅色恐怖

人呢

全校一齊講粗口運動

之後全校教職員打冷震，好暴力呀